有冇人聽到頌富果頭一聲巨響？

唔係又跳啊？

又被黑警推落樓？

聽到

見唔到有野 好怕又係被自殺

推到有人fc

望落街見唔到，唔似我樓下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Ymca個邊冇

聽唔到有白車聲，希望無事